今夏阿仙奴收購力度將「前所未有

《隊報》稱雲格要豪購了

今夏阿仙奴收購力度將「前所未有」

新浪網 2017-03-24 09:38:55

球隊陷入失敗死循環，阿仙奴高層和雲格都對此深感著急，雖然雲格續約的消息已經滿天飛，只差官宣，但如何才能徹底改變阿仙奴的現狀，顯然這並非雲格留下就可以解決。在球迷和管理層眼中，阿仙奴的整體陣容都面臨著一個根本性的結構轉變。根據法國《隊報》報導，今年夏天，阿仙奴又要有前所未有的大動作了。

根據報導，此次雲格將會獲得的轉會預算將是「前所未有的」，目前阿仙奴的球隊結構將會因此而徹底發生改變，收購的力度也將是空前的。雲格希望，能借此在下個賽季帶領阿仙奴恢復往日的榮光，並以此為自己在阿仙奴的執教生涯畫上一個圓滿句號。

不過，阿仙奴想要轉變球隊結構並非制定預算就可以解決――球隊的轉會理念，將決定他們最終能在今年夏天買回什麼樣的球員。

或許，多少有些讓阿仙奴球迷感到失望的是，根據《隊報》和幾家英國媒體的報導，當前阿仙奴最有可能的轉會目標，是里昂隊的前鋒拿卡錫迪和摩納哥邊後衛薛迪比。在去年夏天，雲格就曾經想把這兩人帶到酋長球場，可惜最終拿卡錫迪選擇留隊，而薛迪比雖然離開了里爾，但他卻選擇了加盟國內豪強摩納哥，並在今季進一步成長。除了上述兩人之外，此前一度被雲格相中的摩納哥妖鋒基利安洛天，目前已經成為全歐豪門關注的焦點，想要和皇馬、曼聯等隊搶人，又談何容易？更何況，摩納哥副主席華斯利耶夫在接受採訪時，甚至表達了對阿仙奴的輕蔑：「基利安洛天不會去的，他要加盟真正的歐洲頂級球會才行。」

到底是引進真正的頂級球星，還是通過挖潛慢慢培養？恐怕，球迷們已經再難忍受「治標不治本」的轉會。今年夏天即便手握一億、兩億英鎊的資金，如何才能用好這筆錢，真正實現對陣容的徹底升級，是雲格在接下來的時間里必須思考清楚的問題。

前所未有咁柒

然後又險簽

下季早左賣季票咩??

迷雲又然一場

轉移視線

咁細？